﻿ Beckham hành_hung cầu_thủ đội bạn
Một cầu_thủ của Espanyol , đội bóng vừa đánh_bại Real_Madrid tuần trước , đã tố_cáo thủ_quân ĐT Anh tát và xúc_phạm anh sau khi trận đấu kết_thúc .
Cầu_thủ dự_bị Sergio_Sanchez cho_biết , Becks đã sỉ_nhục anh ngay từ lúc hậu_vệ này chưa ... vào sân : " Tôi đang khởi_động ở đường piste , cạnh chỗ Beckham thực_hiện quả phạt_góc . Khi cú sút của Becks không tốt , ngay_lập_tức anh_ta quay ra đổ tội và xúc_phạm tôi bằng những lời_lẽ thô_tục " .
Khi trận đấu kết_thúc với phần thắng nghiêng về " chú lùn " Espanyol , Becks vẫn chưa hết tức_giận và đã nán lại trong đường_hầm để nói_chuyện " phải_quấy " với Sergio_Sanchez .
" Becks đứng lại chờ tôi và lại tuôn ra những lời_lẽ khiếm_nhã . Rồi đột_nhiên , anh_ta trở_nên mất bình_tĩnh khi xông tới tát tôi . Thật không_thể tưởng_tượng được một đội_trưởng ĐT Anh lại có_thể cư_xử như_vậy . Rất may là các đồng_đội đã kịp can_ngăn và kéo Becks đi chỗ khác " , Sanchez kể lại với ESPN . Về phần mình , Becks hoàn_toàn phủ_nhận vụ xô_xát với cầu_thủ Espanyol sau trận đấu . Anh khẳng_định rằng chính Sanchez mới là người gây_sự trước khi tung ra những lời_lẽ khiêu_khích : " Khi tôi thực_hiện quả phạt_góc , anh_ta đứng gần đó và liên_tục quấy_nhiễu . Thế_nhưng mọi chuyện chỉ dừng ở đấy . Rất tiếc là nhiều người chỉ muốn gây ra các vụ scandal với tôi để trục_lợi " .
( Theo Vn Express )
